新玩法~我答你問

我答一題，你問一句
同 你問我答 既分別係

我係唔知你問咩既情況下，亂9 咁答

你用你既創意，就住我答的答案，比番有創意的問題

經過一段時間後，將成個post調番轉黎睇

睇下會唔會好好笑

下一個回覆遊戲開始

答：今次的遊戲，玩完喇，88

善

問： 今次恒大o camp開始左未呀，杜sir

答：屌你老母

問：杜sir今朝第一句同你講既說話係乜？

Jm9

答：6月9號記得出街

問：考完恒大final exam後有咩好做？

答： 6月飛霜啊

問：我點樣先有機入中大？

答：施主你怨氣好重喎

問：我唔撚想入恒大，可以點？

答：呢d就叫做因果關係喇

問：點解我會入恒大？

答：聽聞係衰11

問：請問恒大最普遍既罪行係乜？